## Требования:

-[X] оформить в виде модуля Битрикс используя D7;

-[X] В качестве клиента использовать реализацию итнтерфейса ClientInterface https://www.php-fig.org/psr/psr-18/

-[X] *должно быть реализовано логирование посредством имплементации
 Psr\Log\LoggerInterface https://www.php-fig.org/psr/psr-3/;

-[ ] *реализовать горячее переключение провайдера GeoIP в случае недоступности текущего

#### TODO

-[ ] Страница настроек модуля

-[ ] Запрос при удалении нужно ли удалять таблицы
